【頂置】星火封一賠十 ‧ 聖誕攬炒 【行動升級】

【頂置】星火封一賠十 ‧ 聖誕攬炒 【行動升級】
佢夠膽封星火7000萬 , 我地聖誕要佢嘔番7億出黎 !!

行動升級為一連兩日活動

長話短說 其他可以睇番之前幾個POST
【頂置】 星火封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas
聖誕三部曲行動

Telegram post :

Facebook Post :

Instagram post :

#2為商場行動攻略

#2

［何以這屎尿抺不走 ］和你「塞」攬炒版

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

推推推

唔淨止商場
所有有戰略意義嘅野都要做

推

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

稅局行動宣言：

稅局，納稅人金錢吐納之處。六月以降，香港警隊搬出大量催淚彈、布袋彈、橡膠子彈甚或實彈，一一射向香港市民。購置武器，所費不菲，警隊資金何來？稅款必是一大來源。港人金錢，變作供養濫暴警隊的薪水，變作不人道武器還於港人之身，這絕非稅款的正當用途。政府無能，特首執拗難以平息民憤，何解需公帑埋單？

香港市民安分守己，繳納血汗金錢；今民意所指為五大訴求，政府乃人民公僕，理應善用公帑以平眾怒，藉稅款促進訴求之達成以撫民心。然林鄭政府恣意調用港人金錢，屢行政治操作，維護腐敗議會，投稅款入朽壞警隊之血海，廣大市民如何甘心將夙夜辛勞所得，雙手奉上予這毫無公信力的政府？

我等市民將一連三星期到稅局抗議，以示港人之怒，不到五大訴求悉數落實一日不熄。

推 塞佢老母

up